風向：屌手足出去送頭，唔屌黑警濫暴濫捕

又post 多次

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
以下內容 Credit to 高學歷廢青 #131691 巴打，值得回帶而呢半年好似無人再po

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。

好攰，好悶，好煩，好想死；好嬲，好嬲，好嬲 – 等被天收。

遊行唔夠激進，激進入獄抵死，唱國歌係今天我，請願信係打飛機，絕食係自殘，出聲名係嘴炮，街站係柒，演講係無人理，街頭衝突係犯法，射laser係襲擊，圍毆冒警係襲擊，掉嘢係襲擊，撬磚係襲擊。

放火魔法一定係黑警，拎伸縮棍一定係黑警，有顏色絲帶一定係黑警，有肌肉嘅一定係黑警，有炸藥嘅一定係黑警，有槍嘅一定係黑警。

烈士有安家費，立法會死士全部都有絕症，得閒衝擊嘅都係無業人士，班細路仔一定係畀人利用，基督徒唔應該插手政治，一定係成班失敗人士先會想攬抄。

香港冇救，做任何嘢都係on9，大多數香港人唔buy你個套，你喺少數，你想做嘅已經做過而且冇用，唔好再發夢。

暫緩已經讓咗步，壽終正寢已經讓咗步，撤回已經讓咗步，全民大辯論已經讓咗步，成立檢討委員會已經讓咗步。

警隊已經開始內鬨，親中派政客已經開始內鬨，習派江派已經開始內鬨。

有消息指，有消息指，有消息指。

香港人係善忘，香港人係膚淺，香港人係自私，香港人係幼稚，香港人係廢，深圳上海已經超越香港，北京已經唔需要香港，GDP，GDP，GDP。

撤回條例冇可能，獨立調查委員會冇可能，雙普選北京唔會畀，外國登報會激嬲中共，提港獨會激嬲中共，好驚中共，好驚解放軍。

雙普選冇可能，港獨冇可能；搵外國嘅話人哋唔會理你，搵台藏合作亦都係人哋唔會理你；講願景就話你無條件，講條件就話你無計劃，講計劃就話你無願景；去外國避難就話你出賣手足，留港就話你弱智，文宣就話你聲明黨，入獄就話你抵死，起義話你有勇無謀，計劃話你有謀無勇，做任何嘢就睇唔到，或者行得太前，或者已經被香港人忘記，或者冇用。

要返工不了，好多人不了，好少人不了，天氣熱不了，落雨不了，天氣凍不了，冇錢不了，有錢不了。

精人出口，笨人出手。

窮撚生仔有害，有錢佬生仔都有害，中國人移民生成竇唔理。

老人家係廢老，中年人係廢中，年輕人係廢青，總之成個香港都廢。

快啲移民，香港冇救，留喺到係低能，好嚮往外國，人哋有樓你冇，人哋有錢你冇，快啲移民。

有五毛入來嗎?

五毛手足呢

五毛入來啦

佢地唔會入黎，通常自己另外開post帶風向

咪撚再開ＰＯＳＴ分化啦 屌手足果Ｄ擺明五毛黎

一齊屌唔得嘅，定係個腦同班狗一樣淨係處理到一樣嘢

有人出又屌
無人出又屌
見慣啦

好撚煩
講句唔岩聽
就標籤

你玩埋佢

質素參差

收皮啦

同口交部有乜分別，點都係人錯自己冇問題

五毛只係得送頭二字

毛魔式指揮

有一個入左黎

Agger
勁多失敗撚係到散播失敗主意

不嬲都係咁講
明明係狗鳩拉

主義！

現場仲打緊

推

通常熱狗、五毛唔會推依D post

#7 隻傻閪係咪又黎洗底

Push

一定係濫捕

明明全民檢測過百萬人新聞鋪天蓋地，畀你地遊行新聞搶閘，五毛好嬲好嬲

依篇template 真係好用

頭幾點已經中晒

""遊行冇用，靜坐冇用， 連儂牆冇用，佔路冇用，衝擊冇用，勇武冇用，罷工冇用，黎明行動冇用，黃色經濟圈冇用，罷買冇用，換美金冇用，聯署冇用，起底冇用，外交冇用。

遊行人數減少，勇武已經被人拉曬，集會好無聊，連儂牆已經冇人理，食飯聽到好多反對聲音，民意開始逆轉。

畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。""

其實你地都幾好笑
民主派爭拗總唔總辭果陣
又唔見你地講呢句？
個風向係度屌鳩唔總辭果班議員 唔係屌鳩港共
龍門搬來搬去

黑警濫捕係要屌
但明知呢家個行動風險高效果細仲推人出去都要檢討

依篇野值得置頂

咩叫送頭？你送比我睇睇好冇？

黑警五毛死全家

得啦睇到悶
全世界都係五毛

成日話送頭
成日話唔好咁傻仔

屌你老母，而家內蒙都企硬
細過我哋既人都跳樓引起國際注意

香港真係痴撚線
依個時勢唔係大家一齊出

成班人話，預約被捕、咁危險仲出去
而係叫你唔好出
搞到愈黎愈多人咁敢膽出嚟
根本鳩拉驚閪咩

推上去，一上嚟就見到出面群魔亂舞

濫捕就梗架啦 黑警死全家

警甴粗暴㩒低個女仔

樓主幫手pin duck ng duck

推攬補

無人理㗎嗱，黑警做乜無後果，仲會在意被人屌？
兒登當手足係數字靚畫面，佢地坐嗰陣講句加油就算

最大問題係濫暴濫捕完全冇後果, 即係出得就要面對呢2樣野

今日真係堅多5毛

我都覺黑警好撚仆街成班畜牲冇人性
但成件事又危險效果差仲推人出都好有問題喎

大佬
你明知前面係日本皇軍玩緊百人斬
仲叫人地出去反抗

街頭抗爭個空間細左好多 應該要轉下方法

求5毛入黎

why not blame the popo?

肥寶貝入左

佢地一定會覆你：你又知我冇出？你係咪想知我位置？good afternoon sir!

屌你老母 有邊次出去唔係危險？

行街晌行人路比狗圍就叫送頭

真係出少句聲，你一叫人唔好出就變五毛㗎嗱
兄弟爬山啦，出唔出都係佢地自己衡量決定，尊重佢地

正評

依家冇裝備冇文宣 彩虹戰衣都鳩拉喎

push

入緊黎啦

出得去嘅手足會唔知後果咩，佢哋只係畀班冷氣軍師更有勇氣，佢哋都冇屌你唔出去，點解要屌人送頭

一早講左起屋企念力抗爭

根據吸引力法則。一多用念力一定成功

係都要死出去

散播失敗主義

傻仔黎 咁嬲做乜 block 左咪算

遊行有用講 支持大家衝 但衝一定唔係我 最安全就係做口水軍師

現實上陣連登大叫支持 之後準備食個好飯 打個機 同明天返工

行街都有錯？
成班分化撚喺度屌手足

我就係要你地去送頭，先可以屌班狗濫捕！大家加油，我會屌大力d!

班分化撚想複製返2014佔中之後既風氣出來

大家有冇覺得有一班人好鍾意無限loop以下嘅論點呢？

我真係好鍾意呢篇心態文，一語道破支共嘅策略，呢篇文由上年支撐到我而家，時間同事實都證明左我地堅持就得
各位手足，心靈要夠強大呀

連仔唔做野
仲要幫班五毛甩p
搞到班五毛越黎越猖狂

推

香港人堅持

依位ching 就識玩

唯有靠自己盡block

以前仲會依法辦事.
依家有國安法照,根本可以九拉.

出得去就知所進退, 今時不同往日.
香港已經係無法無天.

Wow

五毛唔入黎既？

睇幅圖既質素一睇就知係一毛出口，好撚低質

估到

香港叫送頭
內蒙古個班應該叫自殺

我block 既，有兩隻入左

五毛呢

p

其實你出街係你自由，點送頭？

勁多5毛狗

兩邊都要屌啦
根本就係不負責任+濫捕先會有手足比人鳩拉

推 希望大家盡自己的力量，幫下個12人 - 分享自 LIHKG 討論區

人權（基本人權、自然權利及人類基本權利）指「個人或群體因作為人類，而應享有的權利」[1][2]。人權的許多價值以強化人的能動性並以普世（或曰普適）原則要求所有人應享有此天賦權利。人權是所有人與生俱有之權利，它不分種族、性別、國籍、族裔、語言、宗教或任何其他身份地位[3]。人權要求「把人當人」，是人的哲學。人權包括生命和自由之權利，不受奴役和酷刑之權利，意見和言論自由之權利，獲得工作和教育之權利以及其他更多權利[3]。人人有權不受歧視享受這些權利[3]。人權是最核心之自然權利，沒有人權，就沒有自由、平等、民主、憲政和博愛。

唔覺得出街有問題

唔好屈毛住 理性討論下先
今日遊行有咩得著？又有咩損失？

人類有人權，人類使用自己既人權同自由無問題。

有問題係唔比自己人既政權

靠100人頭嚟維持抗爭熱度

問題係香港冇人權 出得去真係預俾狗拉

就係無所以先有人爭取，有就唔駛攪到今日咁

政權有問題係人都知
但明知山有虎 偏向虎山行有冇得著？
我都好想推翻 但推翻係要有策略同要時間 唔係一味死衝就推翻到

咁你有你實際方法?
政府強權又打又告就係想你咁諗。
當全部人都學你咁，中共就成功左。

所以我唔會屌人出，但亦唔會屌人唔夠膽出。

PUSGH

玩左成年仲有人上當既咩

實有on9仔上當嫁

問我有冇方法就岩
我可以答你我都搵唔到邊條先係正確
但起碼要反思同思考
有利既就做 無利/弊多於利就唔做

不斷呼籲人出去俾人濫補，証明黑狗繼續濫補！

但我屌送得少，畫面未夠靚。

下就連登真係群魔亂舞
好恐怖

現實
手足俾人拉
輕則48
重則坐幾年
黑警打撚完人好撚爽
冇責任
香港冇變化
大家睇完聽日繼續返工

拉幾百人唔係問題
問題係你做左d咩
由運動開始就已經好多人同我講唔好計成本，事實係除左make下noise之外用途唔大
認真諗方法想整到港共收皮反而冇人理

反思完無方法，之後完。

之後屌出街比人捉既人，想人禁聲，想市面有平和假象。

仲有鍵盤戰神
上網好嬲好嬲
然後打個飛機就瞓覺啦

中左部份

"畫面唔靚，會激嬲美國，會俾中共藉口，送頭，中計，僞勇武，僞港獨，係鬼，多謝黑警。"

政府最想個現實就係想

大家聽日繼續返工

屌人反抗既人其實同一政府有相同願望

PUSHHHHHHHHH

tui

畫面唔靚，會激嬲美國

無腦先講呢兩句9up

五毛不嬲鐘意blame the victim
等於屌被姦女人著得養眼，唔屌姦人嗰個

你篤中佢佢就不外乎兩句
「我屌另一邊嗰陣係咪要向你匯報」
「我兩邊都屌」
實際唔屌佢就blame the victim，屌佢就話兩邊都錯
明明就一個施襲一個受害

咁大部份五毛都無腦，你又錯唔晒

pish

無人會想手足條命就係個成本

手足條命從來唔係數字
果個中二病冷氣軍師應該收收皮

你要make noise既
可以去和你sing
可以去twitter
今時今日出旺角成本高效益低

只有唔當人係人嘅支那人先會玩呢啲戰術

根本冇咩人屌手足送頭，而係屌呢啲冚家剷情緒勒索手足
到手足被咬後都仲要榨盡手足一分一毫
叫人淨係好推手足被捕嘅片、相、新聞，側側膊博冇人檢討問責、用嚟做自己嘅擋戰牌

你搞錯喇
唔係話出去嘅人無用
係話連燈仔無用啫

多謝手足好文，真係多謝你

尊重吓同大家出去嘅手足好唔好？水？？推？你當手足都係白痴？

你班撚樣想平平安安過日子就自己過到夠

推，正常人講嘢

一年前你地企硬咪得
一年後拉哂d勇武 你地先識醒 但已經冇人幫你地

係啦叻啦
唔啱聽咪五毛PR熱狗囉

唔撚洗諗嘢，你哋開心就ok啦

又唔係無理批評
一句五毛就當理論

啱呀，無人鬧出咗去嘅人
係屌呢班不負責任、情緒勒索、慷他人之慨嘅仆街仔
出咗去擔驚受怕又被人拉嗰班先係義士
呢啲唔當人哋嘅命係命嘅人好應該當二五處理

成班人情緒勒索喎
有人理性分析就比人屌5毛
又話濫捕都係幾百人 佢d人先當手足係condom

手足出好偉大唔等於個行動冇問題
做野要檢討係基本

後尾屌獲勁嘅 先話自己係咩新手
你老未你新手呢一個操作搞到咁多位手足
佢地今晚訓唔訓得著
定係佢地真係當ocamp咁搞

而家個班撚樣基本論調唔係
「個行動有問題」
而係
「有行動就係問題」

搞清楚個分別先啦！我勒索你老母呀！

兩樣嘢係mutually exclusive點樣一齊屌

今日無出去屌狗既全部當黑警論死全家
你呢班仆街既香港人

某程度上係因同果嚟，如果今日旺角冇人嘅話就唔會有濫捕呢嗰行為

不過我最初以為只係屌不撚負責任嘅搞手，但原來樓豬又係喺度扭風向嘅

推下,不過我係支持移民

我多數係屌樓主呢啲人多啲

正視聽

共畜扮放負負撚

出現了
多人=送頭
少人=抗爭已完 好嬲好嬲 食黃店買蘋果

第一版已經有

出唔出，有咩風險，自己知自己諗。
人地出左街，俾人尻拉，屌當事人做咩?
係都屌死黑警

出現了

其實呢張圖想表達啲乜又唔係好笑

反思完如果係無方法既話
街頭抗爭亦包括係果堆否定左既方法裡面
如果係咁點解仲要繼續做？極高成本喎？

想零成本，咁不如乖乖地讀下習語錄好嗎？

唔係想零成本
係想收鑊大過成本
唔好講到我地有無限資源先啦
人拉一個少一個

鬼唔知咩，但我自問搵唔到方法。
變晒空談

要輸了
華為冇晶片用

今次好明顯係比人水咗出去

搞手去咗南丫島吃喝玩樂，你哋慢慢抗爭送頭啦

我一定要將呢件垃圾發揚光大

上面咪on9, 講自己地點預約被捕

上面咪on9, 唔通搞手講自己地點預約被捕

我係你屋企呀
驗下智商先

因為 黑警係佢地自己友
所以唔會屌黑警

5毛 blocked

屌，真係無腦

我發夢係咪要post上ig 開group條友分分鐘比人告煽惑他人參與非法集結，點會認係現場呀

如果唔係五毛而係同路人，我有小小失望，終於明點解連登咁易被人帶風向輿論

Agreed push

90個人被咬，仲多過天水圍差館嗰次85人，直頭係甲級戰犯
而家就係用損失90個人，為咗tweet畀所羅門爸爸睇呀？
有人理立法會選舉延期咩？泛民大黨剩係想延任咋

咁事實真係好撚失敗

係289

下面先係重點 admin失左蹤咁

#238 又睇唔到 係咪又多一隻

送頭呢兩隻字五毛專用語

其實唔喺現場都係入到煽惑乜乜柒柒
最重要嘅係唔好喺Internet俾人知你喺邊個

連登同telegram就匿名嘅，你講乜嘢都得，但係你喺個匿名嘅地方講話我唔喺度，根本個觀感就不負責任（雖然事實都係）

申利：五毛PR狗sir熱狗

至少都update下啲重要資訊呀⋯

打國際戰，thx

Retweeted

我覺得未搵到咪繼續等
國際關係已經變緊 等時機唔代表放棄
諗唔到方法但一味做啲消耗資源既活動
反而會令我地有時機果時把握唔到
即係假如聽日有612 果啲二讀關鍵時機 但前線已經拉曬
咁點反抗到？

點解唔可以檢討？

今日只係送頭！！

反對濫捕 同叫人唔好送頭係兩件事
係香港仲諗住用血去試港共政權既合理性
本身就係一件反智既行為

#252 又死多隻入黎 分批咁入黎，係咪交更... 不如一次過入晒黎啦

得 明白 非常理性 thx

咪quote 啦 一quote就忍唔住unblock

仲有上年人民議會，柒呀嘛，no gun嘛，驚失國際民意嘛
大家抖抖先，等選舉，等人權法
哈，而家咪連泛民大黨想接受黨任命都阻唔到囉

source :
沒有送頭，只有濫補

大家可以收返送頭論未？
成日係到話送頭，我認依家做乜都有風險，你開個po都有風險，但風險本身就存在，由6.12出去就存在，咁唔通6.12係集體送頭？守poly又話送頭，救poly又話送頭，難道你覺得一班用埋曬d木棍，燃燒彈對真槍實彈既人唔係送頭？成場運動本身就唔係送唔送頭既遊戲，成場運動唔係考緊你可唔可以全身而退，係考驗緊你為左民主為左自由可以犧牲幾多，成班冷氣軍師以為場運動考緊可唔可以全身而退咁贏真係好撚on9

我同你講，無可能無街頭抗爭你諗住有得贏，無街頭抗爭只會令場運動降溫，無人再街頭抗爭只會令人覺得香港變成點都無人care,我理得你出去係小至和理非定大至勇武，你出去唔撚係送頭，你自己分析過，覺得要出去既就得，出左去比人拉左就無送唔送頭呢個講法，就只有比人濫捕呢個說法，唔該大家醒下，送頭係講緊企定定和平理性非暴力比人任拉哥班傻閪，唔係講緊我地依家呢班比人戰術部署而成功拉到既手足，大家可唔可以分清楚乜野係送頭，乜野係濫捕？

講多次，出去之前自己風險平衡同分析過，覺得無論如何都要出既，你就出，唔好理班傻閪軍師，成日話送頭，自己死去睇返64事件，班大學生係咪集體送頭？人地就係覺得死都要出去天安門，呢個係佢既使命，而歷史話比我地聽，呢班人無錯，佢地唔係送頭，係為民主自由而死，如果遲d有單野大獲到你覺得死都要出，唔洗理班傻閪連登軍師，即管出去，為你心目中既自由而死，何樂而不為.

你都好理性呀 一樣涼冷氣出post

不停批評「送頭」只有兩個作用
1. 侮辱堅持出去嘅手足係盲目聽從搞手
2. 淡化緊黑警濫暴途人嘅責任
我覺得討論行動風險係應該，但係依家喺香港任何性質嘅行動都有被捕風險，如果單純有人被捕就係「送頭」咁其實咩都唔洗做

識玩

唔好講埋d偽善既討論啦 有意思咩？正如個12 位比人送中既勇武一樣 大家都知救唔到佢地 係要開埋d post話咩唔好當人condom要救佢地

好心啦 大家心知根本無真正同路人 咩叫真正同路人就係大家都係一樣既處境 個12個比人送中既巴打同路人就只有對方

出面一大堆post走唔走 移唔移民 根本各有打算
想救呢班送中後生仔唯一方法就係一開始就叫佢地唔好去 唔係比人拉左先再討論點救

所以話